邊個先係真亞洲舞王？

小豬？

城城？
Rain?
William?
杜德偉？
定其他人？鹿晗？張藝興？

就呢條影片已經表達左
小豬?自稱亞洲舞王就算啦

小豬幾時有自稱過？
btw條片有咩特別

真心屈

唔識跳舞都覺得佢好型

的士陳點會唔係依段

好撚型

真係好撚型

小豬緊係呢條啦

連登d 死老野就係鍾意吹捧國產城

講跳舞 亞洲一定係的士陳

郭富城勁在將一啲明明好柒好老土嘅舞步/ 動作跳到好型

三年後仲係度既肉棒堂呢？

跳得唔等於配得上舞王個朵